
                      Discrepo de los que la ponen como peliculón. No es una película entretenida. Bien ambientada e interpretada, se hace aburrida e insulsa.  Me sorprendió mucho la condena por ser gay.
        
            